睇波不賭波區 (1)

豬太多了

黎緊冰島對克羅地亞點睇？